本台兩部新聞車晩上遭破壞 有車頭及車尾玻璃被打破

本台兩部新聞車晩上遭人破壞，採訪隊當時採訪示威者在沙田的活動，一部新聞車停在城門河另一邊，車頭玻璃和車尾玻璃被人打破。而另一部新聞車，車頭前的台徽被人噴黑油。

打爛玻璃......唔啱家嘛......咁樣......唔好架......噗

佢地知唔知播出黎, 大家都睇得好爽, 這類新聞以後可以多播一些

我發夢見到以前班主任
係facebook話好爽

講嚟有撚用
唔睇你tvb嘅人，只會笑9你地

佢最好聽朝係茶餐廳度播
大大聲同Ｄ 阿叔講
"又唔見其他有線同NOW 有事？抵打啦"

痛快，大快人心

咁多記者車唔爆係爆你架車就心撚照

無人想知

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

陸續有黎

咪住先，點解得TVB有事嘅

成架車咁大部淨係打爛你玻璃算好啦

叫吉野家比錢你維修lor

自導自演....

Tvb收左幾多錢整壞自己架車？又唔見其他人有事？

好人好者點會比人搞呀

行得正企得正會俾人打？

有無片呀

無片當你自己扑爆玻璃作新聞

你話係就係呀？你地fake news嚟架喎

係咪太大風 吹左啲雜物入架車到咋 無證無據唔好亂up喎

唔篤爆條呔仲畀你返到公司算係咁啦

司機想換車打爛玻璃又關事？

既警暴徒惡毒到

抵

痛快

打你就應該 唔打你就悲哀

大快人心

好人好姐點會俾人打爆玻璃

好人好姐點會畀人爆玻璃呀

嘩,咁恐怖啊
竟然打玻璃咁暴力
打人咪算囉,而家傷害到無辜嘅玻璃又要好似七一咁全城轟動+遣責喇

請tvb多點播相關新聞
大快人心

屌，肯定又係冒警嗰班暴徒用棍扑爛人哋架車啦
強烈譴責！

push

哎呀…慘慘豬

收到風TVB收左安家費
爆玻璃 $5000

賊喊捉賊
收皮啦文妓台

屌

又唔見港台有事?

cctvb

行得正企得正人地點會冇啦啦搞鳩你

又爆玻璃咁撚暴力洗唔洗一陣四點出來吠兩句

抵啦

正呀喂

行得正企得正邊有人會搞你 仲有咁多傳煤得你比人搞

平時偏倚報道都算，今次發夢見倒你自己人打爆玻璃屈鳩人真係唔岩

好彩冇俾人吉穿車呔啫，下次小心啲啦

架架車都無事淨係你果架出事

肯定係冒警班人做

抵撚死同黑警一撚樣

人地好地地點會整你

大風呀柒頭皮
唔撚好出街咪唔撚會比風吹爆囉

警察局連記者車都打？

冒警人士下次見到tvb唔好咁做喇

好人好姐點會比人破壞先?
唔見其他新聞部比人搞?

點解其他電台、電視台、報館冇事，係你TVB有事，係咪你地自己整爛架咋

抵撚死

收維穩費阿啦 賣港賣得你咁過癮

可能大風吹左d樹枝埋黎呢，山竹爆得仲勁啦

支持TVB 改邪歸正，客觀報導。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

自己打爛

點解淨係你呢個台咁慘

自篇自導自演？？收咗幾錢？？

Act of God.

好似係綠衫打

以後對cctvb唔洗再客氣

個個都無事 係你俾人打爛 係咪收錢自己打呀

係咪得罪人呀？ 行得正企得正點會俾人打？
咁多車唔打剩係打你，又會咁古怪既

比蚊針姐～洗唔洗咁大驚小怪？

自己想換車 就打爛佢
唔環保

咁小兒科，唔好拎出泥講拉

下次tvb係車唔會貼logo

抵撚死CCTVB!! 有唔見第D車被毀

夢見遲下會有車胎放氣

都就執啦....比大陸呃左幾億

又唔見其他傳媒有事

個個唔打淨係打你

大公文匯都無事 點解TVB會有事

你報新聞行得正企得正點會比人爆玻璃？

我地對tvb記者係最客氣最有禮貌嘅

好波

好人好者點會比人爆

問中共拎錢換個塊啦

傳媒?
你黨媒咋

打爛玻璃好暴力喎

TVB當年都推跌垃圾桶作新聞啦

最好日日都係咁

係咪你地自己打爛跟住屈人呀
無片唔好咁多嗲

屌你老母好人好姐做咩打鳩你呀

糖呢就兩茶匙，可以參透一下

行得正企得正點會比人搞

有消息人士懷疑該輛車被司機破壞以製造輿論

岩啊 啲玻璃最撚貴 貴過成部車 整返啲玻璃分分鐘要成千萬

係咪呀蛇嬲嬲地打架無證無據咪屈呀蛇

呢d有咩新聞價值
留番多d時間講華為同特郎普負面新聞啦

打，往死裡打

TVB行得正 企得正
做咩無喇喇比打爆玻璃？
檢討下啦

呢段日子最全面真實嘅報道

唔敢影下比人噴左咩

下次吉車呔

架車收左安家費

無人信

大公文匯本身就係中共派黎, 但CCTVB食左咁多年香港人奶水而家竟然媚共賣港

搭單問

我想學車

但又驚冇啦啦會爆車軚

可以點先避免到爆車軚？？？？

搞錯 玻璃黎架

嘩! 嚇死人咩

仲有轆開得到仲想點啊 做咁多黑野唔洗還啊

千祈唔好咁做吻，係唔岩架

繼續

造新聞?

開托新戰線

下次打車頭等佢一定要維修咗先出到車

好人好姐點會俾人爆玻璃？
其他台唔見有事？
其他記者踩單車去？

0負評點搞呀3毛都唔得閒理?

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

自編自導自演 唔係點叫TVB?

好似話係收錢扮比人打爆破璃架, 有成20萬

[member] 下次見到cctvb車 大家記得走開 保護tvb記者 ［/member]

記者可能係好人，係高層垃圾

一定係班冒警暴徒做既！

驚權過大 人人自危！

我親眼見到有個著住警察背心，但無號碼既人打爆既，唔知係d暴徒扮差佬定係真差佬

我可以做證人

連東方文匯都無事係得你有事

普通市民示威者點會咁暴力，緊係班著綠衫既亂咁嚟先會咁

坻撚死！

其他傳媒車又唔見係咁 自己反省下啦

買比亞迪丫嘛,日本車一震就爆

係咪表演爆玻璃刺激收視？爆多d收視應該50點

咁大鑊呀？聽日駛唔駛搵牙爽出黎講兩句？

驚犬可能有好人，係高層垃圾

Noted with thanks

唔講以為咩大件事

全香港記者都受人尊重
係你個閪台無
自己諗啦 東方咁白粉都無人搞佢哋

買日本車 勾結外國勢力

咁多電視台唔爆淨係爆你地 都知咩事啦

正

因爲大公文匯根本冇人睇
CCTVB靠住慣性收視去荼毒人

塊玻璃收左錢啦

好人好姐又點會無啦啦爆玻璃

好人好者

好心涼，碎玻璃，少兒科啦

大公，文匯都無事

暴動冇保險

TVB自己打爆自己車 $500

屌你下次TvBuddy跌鳩咗落嚟又屈鳩示威者啦

我就係鍾意睇呢啲新聞

一定係示威者? 有無捉到? 有無證據? 無就咪撚9UP啦CCTVB

反正都係揀嚟播 又有咩所謂喎
今時今日仲會睇tvb都係個腦有問題啦

深感同情和喜悅

天理循環

比警察破壞

諗下點解其他台冇事

反省下點解得你啲車有事啦

架車燒左未?未就收皮啦

係咪個天跌左舊磚落黎啊

好想睇金盈報

push,得閒幫手report 影大頭post
撐警專頁又有人影大頭！

又有page影人大頭，幫手

網傳係比狗撞爛

冒警人士下次篤穿埋車軚呀嘛 咁就可以齊齊上狗車

叫埋養心X都得架

屌
我都以為無人睇
但早2日係MTR睇住個廢老係返工時間，坐住關愛座咁睇

明知公司偏頗
影到嘅嘢又會畀人剪走
得返偏幫警察嘅新聞

除非諗住喺公司起義
否則諗唔到點解仲留
東家唔打打西家啫

好人好姐又會得你比人搞

其實真係可以搶撚咗TVB部機整爛佢
屌佢老尾入MTR偷拍人咁仆街 你不仁我不義

咪係 有咩證據先

吓 TVB會咁嘅咩 做過咩得罪人呀
（以上為設計對白方便同三姑六婆討論用）

咁多間傳媒得一間出事

又唔諗下點解得你地有事

好人好者點會咁,又唔見now,cable佢地中招

打得好呀

過街老鼠

明知係咁仲唔走已經係助紂為虐

袁花妙計增收視

好慘慘豬啊 太危險喇
下次留返係將軍澳喇

自己打爆咋

爽死了 爽死了

一定係冒警嗰班恐怖分子所為

阿彌陀佛

點解淨係你個台嘅車俾人攪呢

終於有人爆玻璃，再咁落去會唔會燒車，正式同外國接軌

憑乜野話架車係被破壞呀？
你係架車心裡面個條蟲？
特登拖佢去路邊被破壞呀？憑乜野？

無咩事咁我地出黎返去先

你唔係有車cam咩
做咩唔播

架車仲係度都算你好彩啦

抵撚死
報假新聞

哎喲 邊個打架

好似係黑警整爛

都唔知係咪自己打爛再屈人

無視新聞 老作新聞
：今晚咩都拍唔到 點算？
：細佬你去打爛架車既玻璃啦！
：大佬好醒

如有類同 實屬巧合

點解得TVB 比人爆玻璃？自己打爆作新聞

CCTVB新聞車爆玻璃係天經地義

咁多電視台係爆你一個 自己反省下啦

〔荀工〕今日沙田新城市臨演價錢
拎盾牌 $800
企前線 $1000
扮拎住支槍 $3000
喺商場跳落黎（扮都得） $20000
被示威者圍毆 $60000
斷手指 $100000
俾人打死左 $500000安家費，可以埋係浩園

下次有意行動，可聯絡2866 7700盧先生

騎狗個cam man一定唔係好人囉

咪好彩囉，無比人篤穿車軚，要現場換軚或者揾拖車

本台強烈譴責？

哦

自我審查
隱瞞事實
選擇性報道新聞
剝奪市民的知情權

CCTVB分贓不均，爆發黑社會內訌。

好暴力呀 你班暴徒 警察唔係人呀？

搵十個人反左佢部車佢

一個字:抵撚死

都唔知係咪得罪左黑社會

行得正企得正怕咩

千奇唔好篤串車胎

好人好者會亂泊架車係街度？

呢個blame the victim logic真係好好用
對家用得多，係時候以其人之道還治其人之身

圖都未load就知係tvb

冇錯
去兜有冇打狗已經唔重要
係要highlight佢地有幾咁抵打

聽講好似有自編自導自演whatsapp對話圖

嗰D左撚到仆街既死老鬼
本身都irrelevant

爽

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

21 號見到啲CCTVB 記者剪撚爛佢哋cam 線
打爆佢哋衛星鑊 報假新聞呀拿

黑警係咪又收錢搞tvb呀

冇係城門河㡳搵返咪算好彩囉

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

你自己撞到咪話人

屌 我知邊個做既
前幾日香港警察FB Page已經認左係佢地打爆玻璃

cctvb
睇你捱到幾耐

立會3塊
TVB 2塊
俾足面你啦CCTVB

連吉野家俾我哋杯葛緊都冇人搞
係得你tvb有，就知你哋嘅乞人憎程度係比其他舐共商家更甚啦

過去一個多月，我已經成功掌握廢老既思路
順帶一提，記得講上面個句要即刻起身埋單走
因為佢地下意識會覺得你既說話只係隨口up，冇機心
你離開左茶記之後就會變成佢地廢老反思大會，開始研究你句野，最後認同你

乜破壞方法咁symbolic
同立會打爛玻璃同油黑一半區徽一樣？

我老豆係屋企睇到tvb話啲記者俾人鬧又打爛佢地啲野，之後嬲到瘋狂屌佢地話自己做過咩心知肚明啦，又唔見人搞其他記者？垃圾！

使唔使又搵環球時報daddy去譴責暴徒呀？金蠅出來講兩句啦

點解未入黎已經知係咩台

噗...呢個可能係我唯一會睇嘅cctvb新聞

呢個真
東方 文匯 大公個d 都唔打
剩係搞tvb 一間就知啦

唔出黎搞事 人地好地地點會搞你

監警會：無警員編號，跟進唔到，bye

我無野講

行得正企得正點會俾人打

邊間電視台咁撚多記者個名兩個字

呢d只係利息
做做埋埋咁撚多仆街野，有撚排你還。
屌你老母TVB

咁你就要好好檢討吓
點多架無俾人搞 但係得你部車俾人搞喇

咁大件事
有冇人解釋到點解咁多傳媒得tvb有事?

tvb啲新聞假嫁 佢部垃圾車炒左 老屈示威者都得

點解得你tvb係咁唔見其他有

好人好姐點會比人搞

下次可能無咗四個轆

Agger

岩啦 全日新聞淨報呢單啦,好暴力啊！

我見到係藍絲不滿tvb而打爛

除此之外用埋好人好者論

好人好者做咩比人搞啊？
唉一定係佢地鬧人先 搞示威者先啦

黑警打唔到人
唯有打爆玻璃發洩

你地D維穩費咁多
玻璃好小事姐

四個字 大快人心

係咪tvb苦肉計做新聞炸

擺明收左錢
對家講

未入黎都知道係tvb

屌你啦, 分明假新聞
明明睇NOW, VIUTV新聞都見唔到有報

CCT

係未tvb自己人打爆？？

咪污染條城門河啦屌你

會唔會係冒警既暴徒打爆？

一定係佢自己打爆想屈我地
Cctvb一出場吸引曬全場人狂屌
咁撚好玩我想佢次次都黎喎

宜家爆玻璃想藉機話危險
拍都懶得拍
爲喺冷氣房作新聞鋪路？

俾你講左

試下報新聞報得專業啲
中立返少少 我肯定你唔會再比人搞

我見到有驚犬亂咁扑野, 扑爆左D玻璃

好暴力

TVB你都做得壞事多

無做虧心事又點會俾人搞

咁樣係唔啱架，點解唔咭爆埋條車胎

啲催淚彈都係自己跳出黎爆架啦，啲石仔識自己跳入你架車有幾奇

幾時大結局bbq

無委任證個班人做嫁?

自己做show渣嘩

終於明白工聯會當年的心情，但大家都真係唔好咁做。

爽到爆

叫金形出來掃玻璃，大把人原本冇咁憎cctvb，但條女太串咀開始令人憎埋佢公司

又唔見其他傳媒比人打爆?

咪中左催淚彈心跳停過囉
仲要保險唔賠
因為警方話612係暴動

一定係tvb平時做得太多衰野

成個新城市戰場咁都冇爛一塊玻璃

呢個比較好

好開心

會唔會佢自己打玻璃嚟屈爆遊行人仕? Tvb為咗滿足佢哋嘅目的乜嘢都會做得出

仲行得到 你要講多謝啦~~~~

成班手持盾牌 手握警棍嘅暴徒做

強烈譴責暴徒 成班冇委任證嘅人冒警到處破壞

文匯大公東方都無事
點解？
因為你扮中立賣港

好正，自己報比人聽自己係過街老鼠

唔反省下仲係度汪

Push

吉野家唔比錢既話一定係想反中亂港

哎呀！咁慘啊，點啊？有無報警？
下次唔好裝玻璃，咪唔會爆玻璃囉

係咪tvb無新聞播
自己做啲頭條出黎啊

屌
抵撚死啦
畀人反緊都咁搶口
報應黎架

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求 缺一不可 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選 7月21 金鐘升級 兄弟爬山 各有各做 不割蓆 不分裂

如果你係行得正企得正，點會有人打爛你d玻璃？

此風必要長

冇燒到 咪算係咁囉

怕你播黎播去都係市民同冒警人仕爭執
比多d嘢你播 唔好咁悶

認同

如果一定要睇住CCTVB播埋D咩什麼示威者暴力, 呢段都算係睇得最爽果段黎

自編自導機會極高

得警方有警棍
你問警務處長索償啦

你地跨平台咁高收視都唔買架好d嘅車
你地報d新聞咁獨家 咁多人睇
出錢買架裝甲車啦保護新聞自由啦

日日都有車比人H&R架啦
好撚出奇咩
新聞黎架

冇比人燒車唔感恩不特止仲譴責？
你地有冇良心呀？

今晚睇tvb 已變全面撐警台

陰公囉，係咪俾差佬打爛㗎？

利申：鳩估

遲早畀人燒鳩埋架車

幫自己post推一推

DIY盾牌王 胡子

一定係藍絲狗做 班仆街好暴力

係咪警犬做架，d警犬咁憎記者

自作孽…

泊到架車去乙明邨咁遠以為無人見到

車頭前的台徽被人噴黑油。

幫你手姐 反正個咪都唔敢show logo

怕貴台被人遮擋鏡頭冇新聞播，所以現在送這一單新聞俾貴台可以慢慢拍攝

新城市有疑似恐怖分子
你唔係仲要問係邊個做下話

會唔會係CCTVB自編自導自演

大公文匯都冇事
TBB真係好野

支持警方用警棍扑爆車窗拯救生命

人無事就好啦

希望示威者唔好傷害tvb記者同攝記

大把安家費換車啦

好人好者畀人打爆窗？

好人好姐

遲早俾人燒見一架燒一㗎

係咪警棍扑爛呀？

啲玻璃碎吉親啲花花草草都唔好既

一般駕駛規則
(1)任何司機 —— (2000年第192號法律公告)
(b)當在道路上的車輛的油箱蓋掩已被移去時，不得致使或容許該車輛的引擎開動；
47.汽車上的照明
(1)任何人不得在黑夜時間或在能見度低的情況下 —— (2002年第41號法律公告)
(a)在道路上駕駛不屬電單車或機動三輪車的汽車，除非他維持根據《道路交通(車輛構造及保養)規例》(第374章，附屬法例A)規定裝於該汽車上的類型的所有強制性前燈、強制性大燈及強制性後燈亮着，但如有一組街燈正在運作，或迎面有駛近的車輛時，該等亮着的強制性大燈須向下斜射； (2002年第41號法律公告)
唔好攪人哋油箱蓋同埋車頭車尾燈夜媽媽call拖車好麻煩㗎嘛

叫吉野家贊助你地車內打邊爐

香港無線重工

好想射

咁少野

玻璃有咩用呀
胎先有用

多謝分享，原來TVB咁賤

學黑警加網囉柒頭tvb

2204既cap圖 睇到2208既對話 做足啲啦

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

仆你個街tvb 嚟嘅喂

下次叫隊TVB車隊黎 保護果2架車啦 醒小小

佢自己做架啦，好人好姐邊個會爆你啫

扺

行得正企得正怕咩被人爆玻璃

好人好姐邊個會搞你?
行得正企得正
肯定收錢扑自己博同情

哦 已閱

好人好者做咩比人搞啊？

係唔係自己爆同噴

冇爆你呔算係比足面你

邊個天才諗出黎教香港人進化？

叫馬明做埋pr果份啦

嘩屌睇得好爽下次識做

推

會唔會係冒警暴徒打爛

車cam片都冇，講閪咩！

俾警察打爛，又諗住賴我哋呀？
袁志偉冇仔生係咪有關我哋事呀？

爆玻璃真係好暴力
Cctvb you deserve it

大家千祈唔好做犯法既事

廢老concept:
好人好姐點會比人打爆玻璃 又唔見其他電視台有事？ 實係你地亂咁搞事 先有人咁樣報復你啦

睇你同行有冇人俾人搞

反思下

你估呃人老母唔使有代價㗎

點解唔幫佢條駄放氣

永遠只有TVB出事先好笑

好在冇吉車軚 如果唔係拖車拖走個陣會整爛埋條鈴架嘛一set幾千 4set wheel咪成皮野

文宣做得醒少少好唔好

小心對家爆血管

點解得tvb有事其他media無事

警車都冇事

爽喎

洗撚採訪咩, 你用 TVB 新聞生成器再搵幾個大陸仔 CG 改圖咪當新聞囉
執撚左個新聞部去啦

熱烈地彈琴熱烈地唱

下次派金盈隻臭雞出去採訪啦，佢坐係冷氣房讀稿都咁多嗲，出去感受下示威者對你地幾熱情幾咁愛戴丫嘛

又唔見rthk, now 比人搞，檢討一下自己，假新聞之王

平宜咗

好人好姐點會俾人搞啊

遲啲連車都唔可以有logo

點解喺佢後面講句粗口

啲警察都想捉佢

唔講得㗎咩？

唉
好撚蠢

咪係囉，自己知自己事la, cctvb